有冇巴打試過瞓街

知唔知邊度好瞓？
我咁大個仔都未試過瞓街，好想試返次

訓過老麥 幾爽

正喎，起身又有二手餐食
但第二朝會唔會比人趕？

大把啊叔一齊訓

公園係個唔錯既選擇

試過去訓公園

利申 郊野嗰陣